大波 Man 聊人隻揪辣著火水

大家認唔認得相中人 , 佢結婚嗰時睇相已經覺得佢好大隻 , 唔知佢原來有打 mma 同泰拳 , 今次大波 Man 睇嚟又要跳樓了

大波 man 仲要 block 鳩人
不如學周星馳套功夫揀個中學生打啦

又笠水

人哋讓佢單手單腳都夠做

好想睇 , 喺伊館搞返場啦

大波man唔驚打打下心臟病發

唔應戰 , 去天台扮跳樓

收皮啦大波 man

打撚死人咩

有無得入場睇

大波 man 夠膽應戰先算啦

條撚樣鳩噏咗好多年啦

面皮仲可以咁厚

乜唔係變左細波man 咩

上次帶隊打手足 , 而家有人同佢隻揪又 block 人

大波man唔係出左院冇耐咩？
人地後生過佢幾年，真係夠人打?

對住牙達都粒水

通波man 出咗院都咁fit

邊度買飛睇現埸, 我好期待

等睇當日live！！

走數走左幾年叫鳩達約返你
鳩達比佢走數結果同左第個打啦
而家條傻閪打都未撚打過

呢件垃圾man成世人都係得個吹字

佢淆底唔敢同鳩達打都算
最撚柒係淆底但又要買飛入場

香港需要一個好似館長咁既人

可以俾佢一嚐宇宙最強滋味

呢條傻閪,連14歲台灣仔都打唔羸,仲響到也文也武.

黃洋達都要淆底
咁大隻點打呀

呀達 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關波台事

講就兇狠...做就碌撚

我指大波man

打到佢變ipad都似

搞啦 比錢入場都得 當比定傷殘津貼 反正都係HK人埋單

Push

係咪俾人告上環暴動嗰對？

係

仲要識泰拳巴柔 , 大波 man 可以買定山地

啱啱岀院又想入返去？

仲要讓廿磅 , 拳套重量都讓埋

推到大波 man 應戰

連鳩達都唔敢打
憑咩撩人隻揪

俺是耕田的

鳩達都夠打羸佢 , 義士都唔洗出手住

好驚佢比人打死

揀人打

唔打 mma , 泰拳例應該冇事既

之前結婚果個

上環被控暴動罪其中一人😢😢😢

一個膝撞都鋤到佢爆牙血無哂牙

左邊

支持鳩達出山

係 , 扶小妹妹起身被告暴動嗰兩公婆

應該打得甩既

係廿公斤

所以揀西洋拳例穩陣呀大波 man ,
食幾拳瞓低拖下時間

係啵 , 自膠

Henry 讓佢唔出腳又點話
大波man夠膽應戰先算啦，已深潛5000米

正吖。藍黃全部上台 打7班黑警

好似真係揪得

有人叫館長去同佢打

原來咁撚大隻
開頭淨係知兩公婆都做開運動

大波Man揀西洋拳例好啦
玩MMA例你簽定生死狀啦

同職業泰拳打真係未死過,唔計中唔中拳,俾佢地掃1下腳你都失禁

一夾，爆丸

原來手足打開拳 好似真係抽得
大波man唔好潛水 你重過佢 有優勢

拳事小，鐵腳好難挨

等睇，好想睇

想買飛入場睇

一分鐘就散水

大波 man 揀打西拳著數呀, mma 我驚佢斷手腳

手足幾時帶隊入元朗，班鄉黑過吹雞喎

睇相係有打過比賽

香港大把拳手 , 唔洗館長幫手住

隱世拳手

剛剛入完廠又出嚟扮晒野

館長大隻到仆街，個身厚到。

班鄉下佬隨時有炮 射死你黑警都會話冇可疑
大波man呢場係場堂堂正正公平既對決 黃藍都應該支持

連你都唔夠膽應戰

仲要人哋讓磅數 , 唔打真係蝕底

記得簽生死狀先好打

有兩個應約出帖都唔柒打 仲話自己勁

大波man贏到 藍屍就會封佢做神 正義之屍
真係諗唔到佢拒絕既理由

藍屍眾籌幫大波man買定長生位

留言有幾位打開拳既都排緊隊
大波MAN唔好笠水呀

通波Man

我怕佢真係好厚血
上次旺角獅鳥，有條友被圍dup成三 四分鐘都依然行得走得

貨車訓練大法教練, 大波man 有意請pm 我.

大波 man 係咪驚打死嗰位手足所以 block 咗佢

大波 man 玩大咗 , 搵緊樓 , 睇下邊棟夠高

出師有名，支持呢位手足

大波man笠水

黃絲 我好欣賞你份勇氣！
小弟我自認唔夠抽 恕我軟弱
要抽我水請隨便
以上係我同你嘅事 唔關撐警人士事

期待大戰

幾時有入場券賣？

個名好正

其實佢都好撚大隻, 驚驚

但依家應約位師兄唔係普通料喎

大波man:
場已卜 黃洋達入一入嚟

卜場基本上無得揀 你我大家將就吓
觀塘瑞和街體育館 3月12日(星期日) 夜晚9點開始
搵左個朋友(非連登仔)幫手做裁判
規矩簡單少少
1.打頭留力，禁插眼、撩陰
2.戴唔戴護甲、拳套、頭盔自已揀
.....可以再傾
你有勇氣應約，我尊敬你，比面你 喊一聲洋達，
但如果你到時放我飛機，man某可以負責任擔保，你不會有好結果！

然後自己笠水

係大球場打40,000個位都爆

粒水 正柒頭

收到風大波man有上過波台聊人隻揪之後笠水⋯⋯

more

睇嚟清都好想佢死

打唔入

2015年3月22日，石房有向熱血公民創辦人黃洋達下戰書，要求對方與他進行一場拳賽，黃洋達亦答允。起初石房有提出同年4月在修頓球場舉行一場單場拳賽，惟遭婉拒。[5]。其後，石房有自稱已聯絡富德拳館創辦人江富德替其在4月25日安排一場拳賽，並獲對方首肯，但其後江回應指未有答應對方[6]，證實石房有說謊。之後，黃洋達宣佈在6月7日在九展Star Hall舉行綜合拳賽，但石房有已於4月明確表明不會出席，更指不會替對方「做騷」[7]。雖然黃洋達方面多番邀請石房有出席拳賽，但他仍不為所動。峰迴路轉地，石房有在6月7日拳賽舉行當晚現身會場，購票入場觀戰，現場觀眾起鬨，而他亦隨即遭到多名觀眾包圍要求其上台，但其後石房有卻選擇離場，令在場人士一頭霧水。黃洋達認為石房有已多次「走數」，質疑他為何到場後仍拒絕作賽

我真係會比錢入場睇仆街大波man 比人打柒

咪又係笠水

個女俾人接放學
做老豆嘅淨係可以上fb吠兩聲
自己同人約比武又次次甩水
仲要入咗屯醫差啲一命嗚呼
成世人垃撚圾圾
係你呀大波man
石房有
廢柴

推

push

大波man 除咗笠水𠵱個技能 仲識咩

石房友你個不孝子 你阿媽今個月18號先出完殯 仲咁撚得閒聊人隻揪

笑撚死 wiki 寫佢因為成日走數 所以又名 running man

真心咩😂😂😂肥仔波黎架喎

屌睇左兩次仲諗緊邊個叫石房

同陳怡傻9一樣
叫人同佢discuss
有人應約就冇晒聲唔應

大波man 另一個朵咪 running man

黃洋達佢都唔撚敢打啦，今似佢敢應戰，我比一百萬佢都得呀

大波man 驚嘅話不如約打太極拳算啦

留名等睇大波man走數

飛天南上身

館長唔撚洗出手 全力衝撞對手都飛開 成架人型tank咁

通波man定修道船好揪d

第二個對手係Flow Leung

大波man捱倒2分鐘當佢贏

原來個新郎哥咁撚猛料

通波Man就有佢份

唔係果個大波man未應新郎哥

係
最初以為佢係健身教練

走數man

收檔啦,黃洋達都唔夠膽打

上次黃洋達單野，佢已經7到仆街

黃洋達再鳩都好，起碼真係上左台同人打，呢樣值得
垃圾大波man

on9
flow leung擺明收錢做戲既戲子啦
佢係tvb到碌都係為出位姐 你唔係以為佢會ko大波man呀？
係打都同其他拳王打啦

其實條撚樣好撚瘦 又有少少肥仔波 點解啲人會覺得佢大隻叫佢大波man

垃圾大波man 冇膽打學人約戰

係咪係瑞和街體育館到打

佢本身已經幾有錢，洗乜收藍絲錢

加上佢打泰拳+mma，大波man 14歲細路都打和，點同佢打？

留名睇大波man臨場走數扮心臟病發

有要排隊了

佢唯一一場拳就係打14歲中學生

係唔係連黃洋達都唔敢打過個？

請務必把大波man當成威脅自己生命的野獸

打佢心臟

佢唔係幫人含撚含得多
前排生cancer咩？
咁快好返啦？

職業泰拳D腳脛好L硬，踢手臂又死；
低掃掃大髀又死
舉腳擋，腳脛撞腳脛仲開心

比人告暴動對夫婦

想睇live

cls...

大佬，睇睇對手。。。。

走數變左running man

石都變豆腐

喂喂喂唔係你呀 呀邊個 嗱 阿叔 忍你好耐架啦
得啦得啦得啦 叻啦 喂 你哋無個抽得嘅? 今日隻dub取消呀

耕田唔好學人隻秋啦 收皮啦你

真心我果陣覺得大波man應該抽得贏鳩達，但最後佢竟然係笠水

tui

九龍灣玩過泰拳果個硬食兩三拳就暈.....
前線無練過又打人地最硬既位....2,3分鐘任你打打到你無氣人地都仲行得走得

呢個吃屎哥真係白痴黎

訓咗無睇
個柒頭man 應承咗未？

希望打得成 好想睇

呢位師兄係上環扶個女仔然後被告暴動果對couple呀之後仲照結婚

衷心祝福佢地

師兄上呀！打撚殘大波man

大波man打咩比賽吖
番狗屋打飛機算啦

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大波MAN應機未阿 上次熱狗又淆

去啲藍絲group幫佢宣傳吓，吹吓風

話有人應邀啦

笠水狗

應該十秒KO

石生得把口
約你打又唔夠膽

獅鳥好輕手
幾何玩到起唔到身